一個人返唔到工叫遲到，一班人返唔到工叫罷工

已經遲到嘅你快啲同人攪炒

推

推推推推推

差你一個丫
光復香港，時代革命

要罷工，如果我老細，老細個老細一齊罷，梗係唔撚返la. 但得我一個做出頭鳥？傻的嗎？？